有無人結左婚兩公婆都要番工

你地平日晚餐點算?